屯門居民聚集差館被防暴追打

碼頭？

唔識po片對唔住

黑警未經授權衝入私人屋苑
無理之下拘捕並集體毆打該名街坊

推啊屌

前面男人影得好清應該

推

邊個屋苑？

係悦湖！

悅湖 聽講係警察宿舍則邊

推爆佢 屯門popo俾人鬧得多懶閪終於忍唔住出黎
又入屋邨啦屌 唔好唔理屯門孤兒仔

Push

聽講係張議員報警放班狗入屋苑

警察種多d仇恨啦

有手足無左隻眼，你仲怕尷尬?
Whatsapp哂所有親朋戚友喇!

8.11 summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

手動分享

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列